# UC XX - XXXX

## 1. Engenharia de Requisitos

### Formato Breve

(texto do formato breve)


### SSD
![UCXX-SSD](SSD_UCXX.png)


### Formato Completo

#### Ator principal

(identificar o ator principal)

#### Partes interessadas e seus interesses

(identificar as partes interessadas e seus interesses)

* **Parte Interesada 1:** pretende .... .
* **Parte Interesada 2:** pretende .... .
* **Parte Interesada N:** pretende .... .

#### Pré-condições

(listar as condições necessárias a que o UC possa ser despoletado)

#### Pós-condições
(listar o que o UC garante quando termina com sucesso)

#### Cenário de sucesso principal (ou fluxo básico)

(enumerar os passos do fluxo principal intercado ator<->sistema)

1. O ator.... . 
2. O sistema.. . 
3. O ator.... . 
4. O sistema.. . 
5. O ator.... . 
6. O sistema.. . 


#### Extensões (ou fluxos alternativos)

(alternativas globais ao fluxo principal ou especifica de um determiando passo)

#### Requisitos especiais
(enumerar requisitos especiais aplicaveis apenas a este UC)

\-

#### Lista de Variações de Tecnologias e Dados
(enumerar variações de tecnologias e dados aplicaveis apenas a este UC)
\-

#### Frequência de Ocorrência
(descrever com que frequência este UC é realizado)

\-

#### Questões em aberto

(lista de questões em aberto, i.e. sem uma resposta conhecida.)

## 2. Análise OO

### Excerto do Modelo de Domínio Relevante para o UC

(Apresentar aqui um excerto do MD relevante para este UC)


## 3. Design - Realização do Caso de Uso

### Racional

| Fluxo Principal | Questão: Que Classe... | Resposta  | Justificação  |
|:--------------  |:---------------------- |:----------|:---------------------------- |
| Passo1  		 |							 |             |                              |
| Passo2  		 |							 |             |                              |
| Passo3  		 |							 |             |                              |
| Passo4  		 |							 |             |                              |
| Passo5  		 |							 |             |                              |
| Passo6  		 |							 |             |                              |              

### Sistematização ##

 Do racional resulta que as classes conceptuais promovidas a classes de software são:

 * Classe1
 * Classe2
 * Classe3

Outras classes de software (i.e. Pure Fabrication) identificadas:  

 * xxxxUI  
 * xxxxController


###	Diagrama de Sequência

![SD_UCX.png](SD_UCX.png)


###	Diagrama de Classes

![CD_UCX.png](CD_UCX.png)
